Facebook間invisible食水咁深

仲要咁多人買 fat fat啦

試下貼條淘寶link去佢地page

淘寶當自家

應該會比人Del

貼去佢page到

呢間撚屌野出左名

lm

YAHOO 團購咪又係

推到佢仆街

淘寶都幾好樣 有冇link

推

佢唯一正係示範圖條女姐

所以香港仲想人支持本土野真係

絕對係誠意之作

好撚多間都係咁

叻仔啊無話係自家誠意之作

一件食三百幾,條撚屌真係賺到盡
😂😂😂

誠意之作

點解今時今日仲有弱智幫襯佢地

個女model幾撚正

橙

需知道好撚多廢青盲反撚係連淘寶都完全冇接觸過

隔離POST賣手機䐨都係

其實有幾多間類似這些撚屌野可唔可以整個list post曬出黎

諗起之前嗰個肥瓜

佢件風褸有無link

我之前講句淘寶貨就比人block左了

推到間野執笠

好多所謂自家品牌，唔係淘寶，都係中國嘅廠揀款，頂多轉吓顏色同料

其實個款唔一樣喎

自 睇錯

港豬

facebook ig 9成9都係淘寶貨扮本土

支持本土

之前想買條褲 直接淘寶用圖片搜尋
$60人民幣 平大半

人地淘寶個男模仲要型啲

初初以為呢間野係自家設計 幫襯過一次
仆街件褸嚟到一睇就知係淘寶貨 仲要勁耐先有
WhatsApp問佢第一次話寄左 晏少少比個單number我 但之後冇左影
7日之後再同佢講未收到 佢又話之前太多人落單 返唔切貨
最後再隔7日先收到貨
呢間野零信用

賣淘寶野死全家

仲有咩鳩尋鹿 都係淘寶貨
圖轉繁體就算 相都唔洗影

願聞其詳

唔使運費咩人地
人地一次過買幾十件架嘛

香港邊可能有自家設計

就算有都係得1，2件product
日日都有新款 廠無限backup
你叫誠哥比個市場部你都得啦

仲要扮撚哂野學ma-1整個型號

仲有好多家品/BB用品
見過同一個水樽TB賣廿蚊佢賣100蚊

仲有果間timstore 啲褲都係淘寶搵到一模一樣

有無淘寶link?

呢間嘢唔係因為條女幾正嘅話我一早block咗

羽絨有定義
唔知唔夠幾多鵝毛就可以報海關拉鳩佢

慳水慳力,影張相p 靚張圖就月入幾十皮😂😂😂

其實件野幾靚 上淘寶買番件先

誠意之作 笑撚到我

呢間擺明係淘寶貨喇，唔通每個款搵間廠打版同造幾百件咩

同一件黎架？！

諗起個fd係依啲鋪頭用兩倍價錢買左個淘寶貨做生日禮物送俾我 我一直都唔敢講個真相俾佢知 廢時佢唔開心

see see先

圖呢

你比$300我幫你買送到你屋企門口仲好

好撚憎呢啲仆街 推

唔係牌子野真係淘寶好過

我都唔知幾多年冇幫襯D垃圾港牌

之前有次淘寶見到果啲動物刺繡POCKET TEE
咁岩又再係FB廣告見到呢間野
張圖直頭係淘寶果間一模一樣
我抵唔住頸貼淘寶個LINK落去佢地度
佢地秒DEL左

真係會有人幫襯呢d？
見到FB贊助(姐係廣告)已經唔會click入去

其實應該多謝佢地幫手揀貨

其實間野都做左好耐
我讀緊書果陣已經有 應該有10年

即係淘寶仲要集運慢慢運， 食水夠晒深

呢d 網店如果冇實體店多數都係淘寶貨
有d 就算真係自己design 質素都麻麻地
我會俾貴一倍價錢上amazon jp zozotown 個d 買日牌好過

佢依家係賣靚仔唔係賣衫呀

一直都係淘寶貨？

上去試完個size，之後去淘寶買都好

十年做一個終結幾好呀， 呢D仆街舖推到佢收皮先得

件衫好似唔錯，想淘返件 有冇巴打買過

淘寶有無

細聲d

boynextdoor d 衫係唔係taobao

條撚屌，人地m碼佢話s碼

Del 左post ？

佢賣幾錢

香港街邊d小店都好多都係淘寶貨啦
甚至訂貨量夠多d廠仲肯幫你改tag扮自家design

呢間真係

好似三舊幾

搞手都係打個和

差好遠
呢間質素好好多

善用淘寶以圖搜圖功能

個刺繡我係淘寶買左，自己印落tee
刺繡好似3蚊人仔
白t用uniqlo

按個制
人工300
仲冇計大量買會平
原來搵錢咁容易

呢間見佢STORY好似定期有去日本入野架喎
不過撈貨賣都唔奇既

不嬲香港網店入貨都係淘寶
之前買件漁夫褸 淘寶 一百蚊 網店見到賣六百

又真係大把人買

班撚屌全部圖自己影過晒，好難search

Inflation 先戇鳩
你直接喺淘寶打inflation就有
仲平一半

佢講去火星入貨都得啦

去日本旅行咋？
有冇見到佢post同人傾生意d相先

咁就月入幾十皮

間野一個月生意額過十萬

見佢有D直頭用淘寶D圖

Number life係咪淘寶

賺夠錢去日本玩啫 係唔係入貨鬼知咩
總之香港網店係唔會有自家品牌 全部都只係淘寶貨 有人真係唔知
有嘅 都只係得mandy嗰間算係自家品牌設計 但佢算喺台灣唔算香港

呢間成間都係

教精你地
淘寶以圖搜尋就會有佢d貨
唔好拎幾舊水買咁on99呀

佢地好似好有誠意嫁
會有外景
著晒上身去街影

公司地址
荃灣愉景新城 / 荃灣有線大廈

咁就係地址 ?

仲有佢個版面同invisible一樣，懷疑同一集團

我真係唔識用tb
你地話可以圖片搜尋
但如果佢地d 貨係自己再影過都搵到?

良心企業

用app

班撚屌驚人COPY佢D 相唔比人SAVE做JPEG FORMAT
不過可以用SNIPPING TOOLS CAP落黎再SEARCH
一SEARCH 淘寶大撚把

要幾多條間有幾多條

你老味, 一件賺兩舊
月入就幾十皮
香港撈偷呃拐騙真係好撚好搵

淘寶個app好撚勁
佢會只係scan 件衫
如果係淘寶貨
一定搵到

那可能係淘寶抄佢呢
貪平買淘寶好正常 但比幾舊水人賺仲唔知自己係淘寶貨就柒到無輪

買過，我覺得唔係，佢有d 衫會印埋自己brand 名

呢間都唔算過份,yahoo 有間叫vintageism賣皮製品既仲仆街,話d貨係全手工製作要做幾日,其實係淘番黎要幾日,d圖全部淘寶圖,打個水印扮自己圖
之前中伏買左個銀包350蚊,屌你老母,食水咁深

憑你地班毒撚連登仔想收我皮

推爆去啦

yahoo都有人買
智力無下限

有自家設計，但大牌子，唔係ig fb shops

去買有brand架啦，同一定係要有實體店
網店求撚其比貨你都得啦

真係得喎

留名

屌你老母,圖都全部偷番黎

Octo gambol 係咪都係

業餘工藝師

仆街前排淘左條束腳褲幾十蚊
佢個網賣4舊

我睇到呆撚左，成條褲一樣

呢條
2

其實其他束腳牛仔都係淘寶

推爆佢

咁都好啲
事關我覺得呢間唔錯

呢條佢有賣Jogger
遲下應該會推返呢條出黎賣

有冇條女ig

想G

一留言就俾佢delete咗，應該收到風驚俾人打爛個飯碗

小則都十萬八萬一個月純利 我比你都捕住黎刪啦

一齊上佢fb post淘寶link，推到佢地仆街，睇佢block得幾多

我地阻人搵食會唔會比人燒春袋

但其實點揀係邊間買貨
以前買過野成日有貨不對辦既情況

我買$29.9 RMB
大家自己計

定期去日本入貨比自己， 再賣淘寶貨比傻仔， 反正有傻仔資助去旅行

有個版交比支那D工廠搞,應該成本唔大

佢地再仆街可以專揀有傭金既貨(即淘寶賣家)再回傭比佢既貨
扮新貨用佢地個網賣
每單成交=淘寶抽成+佢標香港賣比你既水魚差價

利伸:係阻你搵食 但呢到唔係FB你刪唔到係咪嬲嬲豬

影想就靚，d料差到

條女OK 架
想屌...

你比4舊去叫雞啦
而家你買係比錢佢叫雞
邊個著數?

條女算啦屌唔到架啦

成日係FB見到佢地賣廣告,
次次都比個女MODEL吸引到禁入黎睇

班撚屌懶撚到相都唔柒影，就咁cut走人地淘寶個頭就算尻數

貼依個post 條link 去佢fb la

俾佢block撚埋

有冇post link

冤案 阿包大人
人地出左幾多人力物力 自家設計生產
竟然比淘寶1個唔該抄左 仲要model相都抄埋
而家你地仲要落井下石 唔支持本土設計

以上幾間店 有需要既 聯絡我
價錢傾掂 幫你講多幾句好說話

所有照片都由我們自行拍攝 全部實物相片！

香港自家品牌又點？咪又係made in china
佢可以叫大陸工廠換佢自己logo都得啦

另外大陸想抄人款都好容易，所以就算真係自己design件衫都冇用，人地可以做一模一樣樣平過你

Send去蘋果拎$500先

條女D 料唔錯， 不過咁傻人一疊一疊送錢上去供佢地爆房， 條女都比條仔屌到變牛肺啦

Page Not Found.
找不到網頁

?

佢地望住個post喎

我覺得呢D自稱香港本土自家制但私底下拎大陸劣質淘寶貨魚目混珠嘅鋪頭簡直係老鼠屎，令人對香港自家品牌漸漸失去信心。

記者朋友Merry Christmas & Happy New Year

前一秒仲開到

hi 店主，你減價嘅話其實問題唔大，方便我係香港買淘寶嘢

搵代購再俾埋$30上樓費都仲有兩舊水俾你飲茶啦

即del

5分鐘前仲上到
洗唔洗咁撚淆底呀

無用嫁 我未熄條link

CHING HO BALL
月賺幾十皮咁開心呀拿

唔講淘唔淘寶，啲款本身就柒啦，偽軍裝 MK 仔最愛

報左警

全撚部都係淘寶嘢，除非佢直接delete個page啦

佢都係集運， 你自己買又可以運去近自己既地方， 老實講， 你逐件買， 順豐到付寄到門口都平過佢2倍。再講你自己買可以信用卡賺分， 又可以用一淘返現

商品說明條例

花生花生

facebook 應該見過，搵唔返facebook 個post

起晒成個 facebook 既衫出黎 等佢地過返個白色聖誕

E 件再平d 都見過

其實佢做淘寶代咪得囉

用淘寶個圖片搜尋，通常第一個結果已經中

係咪post 邊件佢就del 邊件

大聲小小

條女真係好撚正

幾時踢爆埋Serco靚女店主果間

求褲淘寶link

幾靚仔

之前上去佢間野睇實物

我同朋友講：屌 淘寶料黎既仆街

估到佢啦

死mk仔

「見你係熟客仔先留俾你㗎渣！」

當D熟客狗咁撚

呢個條女好正

Ho Ball

dllm
又話條囡幾得
look 極都係得仔

記者朋友你地好 我係on9起床

搵落少少得唔得呀
唔好咁心急

轉個手賺三舊
爽能到

幾時先有條女 iG

人地賣外國貨
有真人示範

自爆

人地屌住女unun腳收錢呀

最重要係條女
竟然冇圖

淘寶貨存3591件，都可以講撚到限量版咁要班熟客餓狗搶屎

0成本月入幾十萬
你班廢青好好諗下點解仲讀大學啦
早D學呢D叻仔己經上緊樓屌緊女

轉過頭就會有打手出黎話係淘寶抄佢地款黎生產架啦

百幾蚊賣差唔多成500蚊

洗同你日日早起身返工做狗
得閒就覆下msg
24小時都係自己時間

抄番佢個網 全部mark 低100蚊 打爆佢算啦

愈睇愈仆街
仲要扮自己brand

五舊水買件淘寶濕尻衫著出街俾人笑

$550

平均一件賺3,4百
一個月有50條水魚買都月入2皮

幫你補圖

好快關page再開另一個名既shop呃錢

咁真係有十萬收入 正啦晩晩同條女happy

真係mon住個post喎～ 貼一件落架一件

等蘋果報埋出嚟，做model果條女應該都失業

當佢地係品質鑑定佢地買完d 淘寶貨 再直接去淘寶買

lundog2017@gmail.com
聯絡我傾價錢 我幫你化解今次危機

淆撚到仆街

關page啦

連果件熟客搶購外套，幾百個reply都hide埋
應該幾淆

FB大把專頁賣淘寶貨貴2-3倍都有一班人買

香港海關人員負責執行香港法例第362章《商品說明條例》 (在新視窗開啟) 及當中的八條附屬法例，目的是禁止在營商過程中，對提供的貨品作出虛假商品說明、以及虛假、具誤導性或不完整的資料及錯誤陳述，以保障消費者。 海關人員會進行突擊檢查，以確保商戶遵從有關法例，並會就懷疑違例的情況進行調查。

唔使hide喇
Cap哂圖

又unhide返 咁舉旗不定嘅

扮自家品牌真係好撚狗

遂間遂間黎

Timstore

有冇條女d相

笑到仆街
又真係全部都係支那貨

我印象中好早之前佢地係有賣下波鞋
賺下炒價咁
而家講起
都唔知d 鞋係點來

垃圾page扮自家品牌賣大陸野
你地仆街死啦
不過條女唔怕失業既
去撈下ptgf 應該有市場

條女係Model 比錢佢黎影下相

成間舖都係淘寶 但就成日講到自己好辛苦好用心良苦咁

上左熱門
今次店主慘了

天地有正氣 invisible 冇賣淘寶貨

inhere ?

原來一早已經有人專登開ig 講 不過都係冇乜人留意

去日本係去洗你地買佢淘寶貨嘅錢

不成功不收費

呢間野條女好正

怕咩
換個名開另一個 fb page / ig
又有一班傻閪仆住去買啦

呢穫真係一日成名

幾時有古人去踩場

人地賣左幾年啦，而家先爆，賺夠啦

努力推上報

樓都買左幾層

早前喺呢間買左條西褲

乜咁睇唔開贊助人

咁個mk仔呢
係店主定係都係請返來
想睇佢地仆街
賺左咁多年
2017準備完美收皮啦柒頭

呢D要搵100 毛/ 蘋果 啦

一間一間慢慢嚟 唔好急

成千銀買件淘寶嘢

屌 仲比左五舊水買左件厚褸
我連搵淘寶都懶

完全唔知係淘寶
柒左啦

最少比人賺3舊 仲要通街都知係淘寶貨係咩感受

評已正

900蚊
邊個弱智標既價

仆佢過街賣成900
加少少就買到日牛

呢鋪揚開咗之後，成街都知你著緊果件係淘寶嘢

型囉

聖物都嗡得出口

間野10年都黎緊
一開頭賣潮物多 nb果期有插隻腳落去食炒價
之後dw公廁錶 amazon d錶都有賣

近幾年轉型sell自家brand 開埋ig
之前無studio 一個月係可以淨賺15~20萬
因為買既人係你想像唔到咁多
發夢聽做送貨既fd講 一個月開既單都接近2~3k 當然係大陸寄落黎香港啦

香港地搵錢真係簡單
點解我地仲要打份牛工

我成日j條女
勁gfable

仲讀乜春大學
學呢D 才俊諗下D偷呃拐騙方法都輕鬆月入十幾皮

最出名係間anything
仲有間叫endup clothing 一樣淘寶野當自己貨賣

同條仔一齊左好耐
佢都係賣淘寶？
D衫都幾貴

有無巴打絲打知呢條牛條link?

佢好多衫褲都係有牌子，如果係大陸淘寶A貨就

但佢d價錢唔似係正版

真係要清晒呢D敗類

此貼必火

貼近外國Outlet價
應該係無錢賺，搞手為求大家開心，打個和

你中左伏？

octo gambol, fumble唔係淘寶啦掛

幫推到佢無生意

我總諗住幫襯佢買件牛仔褸 依家不了

真係好多人買

佢總要影到好似好靚咁

發夢聽到個朋友講係大陸廠印件衫落香港賣

如果佢係自己design再搵廠整既我都覺得唔算係淘寶
但有d擺明係搵現成再叫d廠加logo個d就食屎啦

實靚， 件野無洗過就著， 特別挺身

條女ig呢

癡撚線 成千蚊買件無牌子既野
已經唔係賣果個既問題 係個買家on9

影得幾好睇 自己淘件先

講咁耐 有條女ig未

推下先

正已評

三百一條五百兩條嗰間係咪都係淘寶料？

FB推廣個格局都係勁似

講左咁耐有冇人知條女ig

紅色刺繡個度扮哂Visvim ICT咁，收皮啦垃圾陳Tim。

好撚正....

淘寶誠意之作
業餘工藝師嘅朋友

好奇望下佢仲有d咩賣
一打開見到呢件野$1400
癡撚線以為自己係咩大牌子丫
加多1000$都夠買off white

淘實唔知賣幾多

廠一早出晒版然後俾商家自訂嘜頭logo
呢個業界不嬲都有

有個年代興自己起brand
大部分都係咁嚟
仲有人會釘個韓式日式名加洗水嘜扮當地貨

有時經咗幾個批連買手都以為自己買緊正貨
即是飛韓國入貨嘅衫其實好多都係大陸衫

另一個情況係堅自家設計
不過一俾大陸啲山寨廠造就會偷款自己起貨出去賣

又唔係平點解唔買有牌子

之前一直都想上佢實體店試下同買下衫褲
而家見原來淘返黎既...我知道之後應該要點買衫了
btw 想問下 款似 咁料會唔會係一樣？
斷估唔係真係咁懶淘完直接賣掛

點會唔一樣

推一推等佢地開心過年

間野黎緊實好多人上去試衫
係我就執柒左佢了

估佢唔到咁死懶

推到條撚屌放條女ig 出黎賠罪

講得淘寶貨就梗係100%淘寶貨啦

生產係要大量生產先做到平， 仲有來貨舊幾水賣幾舊水都有人買 仲洗乜轉靚料

flaviawg?

小似但唔係
Condom 妹一個event 都五位數

都唔係懶唔懶問題
開舖果啲九成都唔識造衫 廠都唔識搵
布料都唔知識幾多
係人地俾ABC餐佢揀就食

去下呢啲舖搵啲店主吹水就知九成都係左手來右去嘅trader 嚟

理能得你
月入幾十皮
幾萬港豬月月送錢比佢

換左個model就大把人狗衝

無話豬唔豬嘅

有錢就可以任性
好多人買嘢俾得起就唔會格價唔會煩一見到就買
只可以話香港人有錢啫

條女好撚正呀，好想同佢瘋狂換衫

PUSH

6舊水係咪條女1Q價

留言話係淘寶貨唔洗一分鐘block左我

cap 幾張圖朋友之間WhatsApp 傳開去仲快

咁撚on9你都講得出口 就係你依d on9仔比錢佢地賺 收膠啦柒頭

問佢係咪淘寶貨佢封撚左我

過幾日件事淡番
繼續fat fat 賺錢

唔係咁點 會唔會有人咁好氣永遠狙擊佢

得閒咪幫佢下面留cm既人msg佢話佢知係淘寶貨

facebook lm 問價既人全部pm 比淘寶link 佢地

呢排好興動物刺繡hoodie
明明淘寶野
賣到幾百蚊
全靠蠢嘅廢青港女佢地先長做長有

咁都要有sniper mon 住佢地先得

唔係個個人買野前一定先上TB睇架麻

係咁block 都唔係辨法

但喺 fb ig 買嘢真係

五毛: 香港是中國一部份, 所以係本土無錯

方法一 開個page狙擊佢
方法二 cap圖 WhatsApp 傳開去
方法三 所有留言問價既pm佢地話係TB貨

呢招幾好

屌 聖物
著咗射精係咪射得遠啲嫁

講真實體店買番d 淘寶貨
都叫有得試揀岩先

呢d 撚網店直頭係收錢訂貨就執幾舊

但有d on9直接上佢網俾錢wo

支持報海關 扮自家設計

嘻嘻

Ching唔同款喎，人地繡埋名喎

有冇link?

其實好多間都係淘寶貨黎架啦
我通常上去佢地啲網站揾圖SEARCH
幫我揾埋靚衫

有無試貼文字圖？
秒block 得咁快可能係機器人嚟的

平時係fb 到彈出黎既時候一睇就知係淘寶貨啦
我身邊都有成5,6 條友like 左佢地 極度懷疑佢地中哂伏

報海關

仲好意思叫Innovation

係咁on9
手造個班俾人話貴
但係就走去買淘寶貨
因為香港人用同一個價值去衡量兩種貨
又貪小便宜

D 相係自家製架， D 自係自己打， 好創新 誠意之作

器你老_

btw應該係真人， 機械人規則唔易寫喎。 而家D 留言好似無左好多?

如果咁都可以繼續賣，真係香港已死

如果後台係用系統管理唔係直接喺fb 網或者fb app 回的話好多功能都寫好咗的
例如禁字係好常見
主要用嚟禁粗口之類但功能喺度要禁咩字詞都得

報海關啦

早排都想開個PO 屌7呢間野
有朋友唔識野係呢間鋪買左件褸
一收到就中大伏
要推到呢間野摺埋

利申: 我的朋友不是我

班友仔邊有咁高技術丫
應該都係判出去一個月幾千蚊搵D廢青係屋企睇住個專頁

願聞其詳 開心些牙

Invisible
地址：屯門石排頭路德雅工業中心A座 402 室。
-62522744 Ray 收。

利申- 買左貴價版嘅淘寶野

好耐之前買過
屌你全部淘寶當自己設計

做左水魚唔緊要， 幫下佢宣傳收佢皮啦

搵人試左同同音字

好似prison break個 t bag

有冇依條女IG

推下個地址先

個page like左幾年就係為左睇條女

麻煩各位手足backup好曬條女啲圖先

依家睇返讚佢D嘢好靚嘅留言真係得啖笑

中咗伏嘅睇到呢個post應該都幾dum春

成堆都無腦既

推到有ig出現

學術討論：
如果報海關可以告邊條罪，因為佢好似冇寫話 d 衫係自家創作。

利申：之前差d 幫襯買左件外套，好彩用左淘寶圖片搜尋

完全冇犯法，冇得告

想知「LAKH Supply」 係咪自家創

串鳩佢淘寶貨即刻秒block

有冇女model ig

佢好似有寫”inlab”扮係自己出？

大把ig鋪都係咁

報蘋果la

[鳩up]
你永遠批發同零售係有唔同價 做生意緊係低買高賣 我覺得冇問題

不過佢太低裝比人搵倒貨源

利申有買淘寶

設計係 整就大陸

你搞清楚佢係零售定批發緊先啦

呢d鋪/款都係mk先幫襯

耍幾撚無恥先講得出呢翻說話😂😂😂

呢個世上好多貼牌嘢

IG = Yahoo拍賣

只有水魚先會咁蠢上釣

諗起有個list 列哂邊間 fb page ig shop賣淘寶野都好過忍

本土派重咩好講？全撚都係呃9人架啦

明買明賣有咩問題？ 你最多屌柒佢仆街 但佢無錯wo 連登真係多小朋友 呢d post係高登開過 但個反應就一面倒
利申： 唔買垃圾

收檔啦店主
搵一個account 上黎唱幾句反調就想洗底?

推一推先

咁敢問連登巴打唔想其他人買左貴野 又何錯之有 又有幾小朋友

你同d藍絲有咩分別？ 唔同意你地講既說話就係黃絲 btw留意開呢d page既人都係買開cheap野架啦 估唔到個人都咁cheap
利申： 唔買垃圾

唔想其他人買到貴野唔代表要去人地個page搞人既 又話要人地del左個page佢

終於搵到AC了

人地就係貪你地d柒頭懶得搵
所以做極都有水魚幫襯

iphone都大陸廠造啦 重點係咪真係自家設計

你咁樣回覆好似太急進
唔扮下中立邊個信你

對上一次回覆係5個月前
順帶一提 而家block 人連佢比其他人引用都可以block

屌，好似開心大發現咁，班盲反撚原來真係唔撚知架喎，日日坐響香港屌大陸嘢，依家正正就係香港人用大陸嘢呃撚到你透都唔撚知

咁應該點樣覆
我覺得嘈個班人大部分都係去左間所謂香港品牌既鋪頭買左然後發現淘寶都有得買 買貴左 跟住發爛

個 page 你嘅咩
你有份袋啲呃番嚟嘅錢咩
做咩咁緊張畀人發現賣支那貨呀

好多店主朋友護主

應該職員 / 朋友黎姐

我講兩句就比你睇到我好緊張 不過抵你地死既 貪平買野 怪得邊個 我恨不得你地去佢個page到唱

佢地有呀，不過比你block哂

而家見人少少 開始集中上水

都唔係第一間係咁
之前又係有一間FACEBOOK & IG 鋪
懶到直情COPY & PASTE 個淘寶紋身MODEL 啲圖POST
之後唔知係咪多人發現左
就改由佢地啲職員自己試上身既圖

食水真係好深
明明60/70 一件佢賣到2XX

明顯有護主犬全面進場

唔緊張又逐個覆？
發爛渣喇？
以為放粒膠就可以扮唔係店主喇

咁唔care 又要入黎屌人,笑死😂😂😂

開始想引你地轉場去FB傾 方便佢地刪

人哋唔緊張呀
不過又逐個覆咁囉

我成日做啲咁既野

呢間係40賣400
逐間逐間黎

條女好熟口面
好似係我同學

有人要先係淘寶訂,唔似鋪頭要宅住舊錢買貨

Pish

暫時唔好著住

比埋個ig 你地 inlabhk
Btw 買左個d抵撚死

咪中計覆

呢間仲衰
試過淘寶貨當真貨賣
俾人踢爆就扮供應岀錯

頭先未追哂POST
發現有CHING 已POST 個間 TIMSTORE
啱啱CHECK 返
今年十月中都仲用緊淘寶MODEL
之後唔知係咪比人發現
所以就轉佢地自己人影

Cheap得過你
支持D 撚屌開間IG SHOP 係淘寶買貨返黎扮自家製既品牌
難怪個人都癲癲地有抑鬱

條褲其實好柒下

講明淘寶貨就叫明買明賣
字都唔識解學人護主

所謂既店主 / 店員
好心收皮啦

有無呢兩件淘寶 xense store

好正呀

*呢件

花生

食百零蚊水都可以接受
食幾舊水真係痴撚線

屌你地啦, 公司而家好多人cancel 單, 我要失業喇

GU都有賣類近款

竟然仲有人話明買明賣
呢d擺到明呃啦
你問下買過個d知道真相之後屌唔屌

以前曾經想買但都係覺得未摸過質地唔放心
好彩冇買

淘寶貨食50蚊水都好過份

一樣

點講好呢，我又覺得唔可以話呃，只係佢貨源俾人知道咗咁解

旺角間 呢?

D所謂土炮牌好似冇邊間係好野

唔係抄就係淘

之前同佢買過條牛仔褲，d料勁唔掂

上年淘咗樓主貼嗰件褸，暖係暖但又重又厚，好似著住張被出街咁

其實大部份網店賣既淘寶都有
係你地仲咁傻西 仲買香港網店

好撚彩你係淘 而唔係係invisible買 唔係我實笑9你

終於有人講人話 班傻西仲當我係店主

支持

同學你好撚疊水阿
社會要有你呢類白痴
ig shop先長做長有

繼續推

想知 Untouched United係咪..

呢D黑店會退咩

條仔

嗰陣想買架，咁啱起舊登見人講anythingatg係淘寶貨，多cap圖又搵到

有人報海關未

其實而家啲MK網店仔係咪真係以為人哋係戇鳩唔會上淘寶搵得返佢啲衫?

咁都話自己design, 面皮成尺厚, 啊豬啊狗都話自己開studio

屌你 人地craft with pride 呀
唔講仲以為係人手織

講真明買明賣，人地由搵貨源，選邊件黎賣，搵model影相，擺上網，promote，落單到件野到你手都係人工

你好介意既咪上淘寶搵下有無先，有咪唔好買，無乜所謂咪唔理係咪淘寶野，岩就照買

走轉mk果d，如果瓊華潮特仲做得住，大部分野你有心搵都可以係淘寶搵到

呢間野都唔算貴，由將件淘寶野變到你著上身有自信，你又比得幾舊水 差唔多啦，quality 就唔知啦

同埋customer perception 有時緊要過件衫，同一件野擺深水埗你都未必買，佢令到你覺得件野ok，你又肯比個價，其實無乜好屌

如果你買前問，made in邊到，佢呃你話日本乜乜乜，就抵屌啦

利申只買外國網+未買過佢d野

craft with pride
照抄人地Neighborhood，著出街都驚俾人笑

款 logo 全部都係抄nbhd wtaps個d 好痴線

一早知呢間野賣淘寶野，平時見到有啲款幾靚就cap上淘寶search

最鍾意睇人仆街

淨係淘寶扮自製已經on9啦

不如直接話係淘寶代購

明買明賣都講得出
你試下 IT 旗下D公司有批衫係淘寶返黎放係IT賣呀
都係明買明賣姐

無詳細睇到，如果佢話自家design/製造，就真心抵屌

唔係話盲屌，但香港d designer 除左識抄，同淘，仲識乜？

屌你啦 佢啲字句都誤導緊啲人係自家製
乜野我地最新為大家準備左xxx
一個普通客戶會唔會問到咁details?
依家呢個世界真係每一層都落左保護罩先
遲下連食個飯都要問左啲飯係咪廚師煮定係係隔離街買返黎先好入去食

哇 啲打手入晒嚟喇

香港呢個地方真係痴撚線
就快連買支水都要Research下呢間士多係咪賣開大陸野先買
唔係就係買家既錯
要幾撚ON9先會有呢D想法
係咪自己有份驚斷左自己條米路呀

十萬月入

Facebook 一個負評comment都無
人地del得幾撚快

打手全面進場

un un 腳上淘寶揀衫就發到達， 你估好多野做呀

仲好呀， come on, post 2 都黎緊

即係好似黑店手袋店咁
你賣到勁撚貴，人地買左$400
但之後人地知道你d貨係大陸貨勁平$20有找

明買明賣？呃9人咋

On9真係，比人知道真相就發爛渣
咁你答我你d貨係咪淘寶貨先啦

班撚屌MON 住個POST逐個Comment負皮

我自己都買過呢間野,
講真,我重以為佢真係自家品牌
睇完post真係屌左聲...

打手Logic: 明買明賣,你自己冇做Research, 你自己既錯

Hk_imagine 都係淘寶

404
Page Not Found.
找不到網頁

前排係youtube收$8入面果個細佬最近又搞ig shop，話全部韓國進口，唔知係真唔係呢

就係你依d無腦mk幫襯人地先長做長有

呢張對腳

得腳無波

全世界既牛仔褸都係淘寶貨

聖誕無野做到咁

識依個fb page既真人
真人勁臭寸 老味都唔會買佢d野

月入幾十皮
緊係財大氣粗啦!

唔洗交租咩屌

仲係冇條女iG

本來睇唔到，唔推唔得

有腦都唔會買呢d所謂港牌

買件淘寶貨整隻字上去就唔係淘寶貨？

咁都有人上當

打手屌你老母
Pish

呢個po含金量都幾重

呢班垃圾做臭香港牌子個名
香港唔係冇自己設計嘅品牌 但好多時可能得幾件設計

再推一推地址先

咁易就搵到水魚上當， 點會唔財大氣粗

打手係咪發現自己d reply 唔work 已家已經全面退場廢時再推post 喇？

十萬一個月 仲要係Mk 仔，我都寸啦

invisible同timstore無再課金
嚟緊新年一定賺到笑

推到有ig為止

咁耐都未有ig

個男Model係中學同學

搵佢 fb 睇下起唔起到條女出黎

呢件應該唔係淘寶，但淘寶有d 係有類似既風褸，個logo 同S牌差唔多，但d 料差過S牌

係淘寶貨都算
件衫係界爛左 大佬你寄件咁既貨比客 有冇搞錯

同意
寧願U記, ASOS買算
信得過呢D垃圾港牌,講緊人地其他牌子都係4,500蚊件

我想知佢本人同依間野有冇關係
條女唔識

食飯前留言, DEL左都唔單止,
重BLOCK埋我ACCOUNT

原來有得REPORT PAGE去FACEBOOK,

學下人啦 分分鐘人地賺到揸波子喇
你班人仲係度叫緊春

早排天氣凍 outlet斷哂碼 咪諗住支持下所謂本土 原來斬係得啖笑

店主全家生cancer變植物人死唔去

香港人錢真係太好賺
入呢到之前仲見到隔離發光氣球個post
差價咁大 食水咁深 一樣一堆人衝去買
真係上車上樓不是夢

Unun 腳有錢收

#191, 唔該巴打搵埋facebook link 出嚟

呢間嘢真係好仆街

嘩加個利申就以為無人屌你呀？
咁你不如講明係淘寶代購喇，賣件衫果陣講撚到今次用左xxx物料，點點點軍用物料，呢d叫誤導呀，知唔知咩唔叫唔導呀？

買完條褲先見到呢個post

哩間好撚明顯

[img][/img]

你講得好岩 不過佢地聽唔入耳架喇
點解有人賺到錢 點解有人賺唔到
係呢個post睇哂出黎
你可以唔認同我地 不過你點唔認同呢個都係事實

人哋好似24小時都online嫁

其實係咪違反商品說明條例？話自家產品又啲相自己影，其實係cut人地圖，係咪可以報海關？

[img][/img]

嘩 食水深撚到呢

書包都撈埋

以前想試過幫襯
好彩冇

偷呃拐騙賺返黎既錢覺得自己好叻?

推撚到佢收皮

幫推先，
利申 做左傻仔之前幫襯過一次。以後不了

呢間fb成日都彈出黎 估唔到食水深到呢
下一步點做好 想推到仆街

屌，facebook見到間垃圾timstore啲廣告，啲濕尻束腳褲夠膽死賣幾舊水一條，大佬，我俾得呢個價錢，我大把外國牌子可能揀啦，洗撚買你

唔好提喇
做實體鋪每次入貨都宅住好大舊錢
仲要交鋪租
每個月真係白做打個和

依家啲人成日賣淘寶嘢

店主係咁負皮comments 辛苦曬

垃圾陳添咁多年嚟都靠淘寶 由所謂自家牛仔褲到賣假Supreme 再到依家咁大間舖全部都係淘寶 真係多得班老mk死忠送錢

用$350買個¥46淘寶書包拎出街究竟係咩感覺

唔好再推啦

店主驚驚係咁mon post 推到你仆街

新嘅一年係應該要有新嘅開始嘅

「大部分客人買完一件，都會回頭再買多件。」

原來係恥笑緊班熟客係水魚

推返上去

就好似用炒價買小米電話咁

個個搵圖上淘寶買

搵笨柒

係咪一直del緊comment同block緊account

直接用返淘寶張相

依件真係好撚似

推呀

街市搵阿姐繡隻字先$20
佢就執你五舊水

「所有圖片都由我們自行拍攝」

已經違反咗《商品說明條例》 海關元旦又要加班

Timstore 成撚日賣淘寶貨扮自己design

同tommy一樣，咁多年都死唔斷氣

fb ig大把呢啲賣淘寶野當自家製
200賣400係正常事 呢間開到500幾

btw我有fd深圳住 叫佢幫手
買返原價都得 集運都唔洗
不過都甚少買...

你話似係講版型？
其實坊間大部份牛仔外套多是由Levi’s所開發嘅3款牛仔褸外套，Trucker Jacket或Type I、II、III。

牛仔褸主要睇布料同洗水，一睇就知兩隻洗水唔同

當然，依家咩都可以淘寶搵到，淘一件v仔幾舊水，買件真既幾千銀，咪自己諗下要咩

非打手，只係覺得係淘寶搵件牛仔褸就話一樣好弱智

呢間真係垃圾到

店主你好丫
快的開工啦屌你
Facebook又有人留言啦
重唔清一清 好易被人發現
下期家用無錢俾架啦

gimme the link

個比喻又幾好

屌緊女

Block到自己專業留言，
不過Block唔到班水魚個Inbox

買GU好過啦

之前已經專登買咗一件
送到過嚟之後準備報警

好撚7

琴日問佢d 衫係咪都係自家設計，跟住今日見到d post like 唔到同埋留唔到CM

買貴2倍正常呀

料3成
人工3成
租金水電3成

賺一成嘛

你知唔知咩係supply chain？
佢又冇犯法（唯一可能都係冇做商業登記）
又冇話自己design 佢地都係大陸拎貨返黎自己宣傳包裝 點撚樣偷呃拐騙？
你地d 窮人思想真係根深柢固

夠鐘開工？

回得幾好，年尾加300蚊人工
快的幫我攪番店佢

吹咩

唔講呢d港牌啦， 想問下hare中國制既貨， 其實淘寶又會唔會揾到一樣？

你D仆街一黎就話人屌柒你既既係窮人

我就著開下面TOPIC既衫,都唔知貴你果D幾多
你果D送俾我都唔要啦ON9

唔好咁低質啦
駁唔到人就話人打工
我唔識間野 亦唔會買 但我唔覺得有問題
只係想點醒你班閔塞傻閪咋

我上面咪回左你囉
屌你老母
你果D送俾我都唔要啊

算啦 生意頭腦既野 唔係人人都識既
慢慢圍爐打J啦

見到我著靚野又唔話我窮撚轉左話圍爐

唔知有無報稅呢

不如講下你著乜？

大把人幫襯

算啦，你認你係打手啦
陳添個底花成咁 一車車大陸貨送落嚟都護到主

俾多d人知仲好

訓醒推一推先

做左少少關於商品說明條例既研究，唔知幫唔幫到大家

1. 虛假商品說明

Definition
Cap. 362 s2(1): 雖非虛假但卻具有誤導性的商品說明，亦即該商品說明相當可能會被視為屬一種會是虛假達關鍵程度的商品說明
Cap. 362 s2(1):標記: 當用作名詞時，包括任何能夠將某一企業的貨品與其他企業的貨品作出識別的標誌

Offence creation
Cap. 362 s7(1): 除本條例條文另有規定外，任何人如有下列作為，即屬犯罪 ——
(a)在營商過程或業務運作中 ——
(i)將虛假商品說明應用於任何貨品；或
(ii)供應或要約供應已應用虛假商品說明的貨品；或
(b)管有任何已應用虛假商品說明的貨品作售賣或任何商業或製造用途

Penalty
Cap. 362 s18(1): 任何人如犯第4、5、7、7A、9、12、13E、13F、13G、13H或13I條所訂罪行 —— (由2000年第65號第3條修訂；由2008年第19號第8條修訂；由2012年第25號第14條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$500,000及監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第6級罰款及監禁2年

Personal comment
INvisible INnovation Facebook專頁上的商品均以 “inlab” 作為商品標記，正常會理解為
"inlab" 的自家產品

2. 誤導性遺漏

Definition
Cap. 362 s13E(2): 如按某營業行為的實際情況，並考慮到第(3)款所述事宜，該營業行為 ——
(a)遺漏重要資料....

…..因而導致或相當可能導致一般消費者作出某項交易決定，而如該消費者沒有接觸該營業行為，該消費者是不會作出該項交易決定的，則該營業行為即屬誤導性遺漏。

Cap. 362 s13E(3)第(2)款提述的事宜是 ——
(a)有關營業行為的所有特點及情況；
(b)用以傳達該營業行為的媒介的限制(包括空間或時間限制)；及
(c)(如用以傳達該營業行為的媒介有空間或時間限制)有關商戶所採取的、以其他方式向消費者提供有關資料的任何措施。

Offence creation
Cap. 362 s13E(1): 任何商戶如就任何消費者作出屬誤導性遺漏的營業行為，即屬犯罪

Penalty
Cap. 362 s18(1): 任何人如犯第4、5、7、7A、9、12、13E、13F、13G、13H或13I條所訂罪行 —— (由2000年第65號第3條修訂；由2008年第19號第8條修訂；由2012年第25號第14條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$500,000及監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第6級罰款及監禁2年

Personal comment
INvisible INnovation Facebook專頁上的商品均沒有說明產品來自淘寶網，而提供該資料沒有空間或時間限制。如果消費者知道產品來自淘寶，而且能夠以較低價錢購得，相信大部份消費者會直接在淘寶購買

呢間有咩問題？

邊個唔支持本土小店既就係鬼！

間野店主係朋友個啊哥

咁易搵搞到我都想整番檔

Timstore 個啊tim出名賣假野
利申：以前係潮特返工識佢

邊個係陳添？
有咩花既底可以講下

你做打手做得好低質呀 算啦

大陸仔係咁上下

以後IG睇中啲咩 上黎問下巴打先

繼續圍爐囉
唔跟你就打手

驚能到咁,係咪驚人斷你財路之後要做M記呀

依家IVE仔教你做生意
Supply Chain 牙

有冇巴打喺淘寶搵到佢地賣果條棉褲

你老闆d歷史google下就有，你咁都問得出唔係打手就係坐左好耐

舊登好耐前都有人講呢間賣假野既濕鳩鋪
怕你唔識搵俾埋link你

大家有時得閑冇嘢做可以好似我咁

賺錢唔係唔得
不過賺撚到你咁撚無恥仲咁冇無良就應該要唱通街

想問有冇見過呢間d貨？
有啲幾靚但好貴

有冇乜女裝ig shop又係淘寶貨

係FB比佢秒DELE留言不如主動PM啲水魚客仔

求埋Lvc個單野，想知多啲

垃圾香港淘寶店

上面咪講咗

果年我18歲都未夠 差d中撚左佢伏
但佢係好野既 搵左咁多年水魚錢都無人捉
好難怪佢繼續賣

相關Link在此

用淘寶搜尋圖片功能咪搵到
下下都上黎問

咁快收工,快的DEL comment啦,
一陣俾人知道,年尾唔洗指意出雙糧

唔好比佢停

今次做呢款

咁係咪姐係話佢地自己設計/生產咁解

樓上盲撐果班

請市民舉報有關：
虛假商品說明的貨品或服務、不良銷售手法、消費品安全、玩具及兒童產品安全、交易時使用不準確的度量衡器具，及無牌經營貨幣兌換或匯款服務。

舉報方法：

舉報熱線（24小時）
(852) 2545 6182

傳真
(852) 2543 4942

郵寄
海關關長
香港郵政總局郵政信箱1166號

電郵
customsenquiry@customs.gov.hk

<罪案舉報>郵柬 (CED358)

市民所提供的資料，一概保密。

舉報獎勵計劃
已登記線人若能提供舉報獎勵計劃適用的資料，並協助海關拘捕疑犯及檢獲物品，可獲報酬。

日行一善 舉報罪行 盡公民責任

低買高賣冇問題
個問題係 明明淘寶買
又擺到明誤導人係made in hk
真係唔推唔得

呢啲店通常無報稅

個個月淨賺幾十萬
爽能到

年又過年

香港乜撚網店定乜閪小店都係假
幾百蚊買個淘寶袋 淘寶衫鞋
我都係去大公司買名牌算
至少名牌襟用 款又唔柒
支持本土？屌你老母啦

搵稅局有冇得做

報左海關先
再報埋稅局

pish

你班撚樣。。。屌你老母

做得好

（一）舉報
任何人士如果致電稅局或透過匿名信舉報懷疑短報的個案，只要在稅局職員可以確定納稅人的身份之情況下，稅局都會受理調查。

長期蓄意漏報好似要洗定八月十五

盡公民責任
taxinfo@ird.gov.hk

真假溝埋

屌佢仲爭我件衫，追咁耐都話冇貨我唔撚要豪俾佢

以後咪撚係facebook ig買野喇各位
買followers買likes
Del comments
再俾錢fb boost post
傻鳩先上檔

代購賺一倍fatfat

Taobao photo search功幾強大 搵襯都九成準

又del哂d comment

想自己設計賣衫 見到 d reply 唉 都係算 香港人都唔支持香港人唔係第一日

有分別，人地係呃人，淘寶扮自己design

你得閒幫自己買返個腦同對健康嘅眼返嚟先啦

著件淘寶衫上身 再影多張相upload上網
咁撚樣都好意思叫「自己設計賣衫」？

仲衰撚過二次創作

師兄你咪低級假膠咋

想知個客有冇多謝你

真膠定假膠？ 支持淘寶貨？ 支持人淘寶貨加少少圖案/刺繡係面當自己設計?

你咁既智商
設計黎咪等於倒錢落海

幫到機構籌錢既

用下個死人腦先出聲啦

推
開個page，貼晒啲圖同link
得閒就fb msg問價個啲人同佢地講係淘寶野

一開post inbox 晒 like comment 客仔
好快就收皮

我認我on9 我買過一次
屌佢老母

唔好呀一定要追 俾佢賺得咁易

大家一齊用淘寶貨

樓主開呢個POST想點?
你自己唔買咪已經搞掂,唱通街為左咩?
一睇你就知係同行,唔抵得人地invisible生意幾好

就係你呢類人,搞成香港零售業,一日有樓主呢類仆街,港獨都唔洗旨意實行

打手論點愈黎愈奇怪

大家好
今次又再推新款軍褸，
$580
好多客買完又會番轉頭買多件

又有油水
車係買演唱會票 再一倍賣番出去

佢認做代理無咩事
最7係又要del comment身有屎咁

你返去你個on9 page del哂啲comment先嚟連登啦
屌你老母

btw, 條女ig呢
你有無呀?
同佢影相嗰陣有無曳曳人哋呀

我不是店主
我只係一個路經此地既網民
覺得你地咁做破壞晒香港零售業發展而留個CM而已

推, 原本唔推, 見打手咁落力當然支持下

咁你快啲返香討babycondom啦

嘩

你好撚偉大喎

乜撚野香港零售業同港獨都搭埋上去

你是咪on9

話你唔係店主都無人信

柒得黎都要有個浦

我都買過
諗住支持本土

屌你老母，賣假嘢講到推動香港零售業發展
我屌你老母呀，返大陸啦你，臭屄

曲直難分

推到有條女ig先收手

幾時有新款 pmpmpm

Yes
FB店Invisible =支持港獨

縮返入你老母個閪度游過啦

長期置頂支持!

新返既呢款剛剛推出就比熟客掃晒

收皮啦 港獨就唔淘寶啦 on9

其實咪同it果類buyer shop差唔多
都係引入外地貨再貴賣食差價
不過it係引入外地品牌貨 而ig引入淘寶貨
先攪到咁多人覺得比人搵笨
我都後悔以前比it賺咁多
依家通常都係上ZOZOTOWN/旅行先買衫

Push

你起碼知道佢係引入緊人地牌子
而唔係誤以為自己支持緊本地薑

幫佢宣傳下

#一日最衰都係佔中

淘寶精選
跟佢啲圖係淘寶揀左一件衛衣+一係褲

有無LINK?

垃圾扮上菜

突然勁減價

timstore d褲幾好睇
有係淘寶揾過但揾唔到既

咪又係抄wtaps nbhd madness

佢d Model真係好柒
權哥豆皮面

Madness都係打版

好睇？睇過實物未

淘寶feel極重 垃圾料

我都買過 中哂伏

又出新款啦

$480買件壽衣著出街

叻仔

陳添咁鐘意打版樂
陳添唔係姓陳而係姓伍

其實可以試下轉戰佢地Instagram
一齊direct LIHKG 條post link 比d likers

即係陳添係假名？

淘寶風

一齊推爆呢間黑店

推呀推

邊到有timstore果d上闊下窄褲買

見到佢仲賣廣告真係忍唔住要檢舉

Timestore賣$350 仲要已經discount左
真係多撚謝呀添哥權哥

Timstore至啱 串錯左會唔會無折

條軍褲真係柒撚到爆 擺明抄wtaps

件件衫都叫聖物

唔好停
on9買過兩條淘寶jogger
著耐已feel到好劣質

開個fb page 同 ig 講啦，好似山野男生咁

聖物呢個term好撚柒
Btw佢識余文樂？

有邊個唔識
但人地識佢老鼠鄉下仔咩

我認我on9
月頭幫襯左呢間野 買左條垃圾返黎
依家好撚想屌

人無恥則無敵

你講呢句嘢羞唔羞恥？
屌你老母

唔該拎商業登記證出黎啦, ig做生意果堆有冇牌照, 交稅?

有冇圖笑下

乜撚野著用,單品
我打呢兩隻字都覺得柒到打冷震

比咁多錢買淘仔 同中國人撞晒款喇 兩兄弟咁

推啦

興乜撚野中國風⋯要幾智障先會買佢d衫....柒到呢

Ig有間叫wood_place嘅都係

上淘寶買件比老豆著都好，平平地

三日後 不了

我成日搵淘寶link再貼喺啲ig shop度
有次間shop block9我 我再開幾個ac再貼過
垃圾ig shop害人

missballball

邊個咁大整蠱

P

有男朋友架啦

pinkyyyyshop
lazy_closet

當香港人係傻仔咁賺，其實係淘寶野

有冇束腳褲推介

順便推返上黎

有八折阿

唔好停～

推佢老母臭閪

用呢d fb shop/ ig shop 做參考
再係淘寶入返幾件

垃撚圾
佢地係咪會柒到連tag都唔換？

Lakh supply

為打手幫推

做咩咁多人

幾正.但係4百幾都幾貴下

著開U記

幾時追擊第二間幾好睇

仲未執

推喇屌

換tag 都係垃圾淘仔貨， 只不過tag 都唔換去呃人真係太求其

多謝支持淘寶

之前係咪有個ig淫娃又係類似呢個名
大家有冇印象

再幫推

我成日都咁做

其實明買明賣
銷售點唔同
究竟係買家無貨比三家有問題？
定係賣家無貼埋來貨價出來有問題？
除非有虛假性/誤導性陳述，如果唔係我都只係覺得屬於「公平交易」。
深水埗鴨記大把淘寶貨，一樣咁賣，一樣有人買，咁樣買賣雙方又有無問題 ？

個標題寫左，食水太深

做人做到為左＄不擇手段
用淘寶貨扮上菜
都唔知呃左幾多＄
明買明賣 就請你列明話淘寶貨
垃圾冇資格做香港人

唔係扮自家品牌咩

又開post賣"正"野啦

係港柒先咁on9 講咩本唔本土俾人玩，
核心問題就係有超大群窮酸港柒又窮又冇taste , fashion sense 係零，衣食住行都食撚晒屎咁就貪平買啲垃圾囉

大陸人都唔吼依啲垃圾啦 出街見到佢哋10個九個全新fashion brand ( 都有好多不知廉恥着假野, 不過都好過香港人買淘寶扮本土)

不能同意更多，買淘寶扮本土呢個point先係最大問題

無問題? 鴨記明賣淘寶貨, invisable 淘寶貨扮自家貨, , 報得海關啦

想問下lakh supply呢間係咪都係賣淘寶貨？

佢地Fb 又出新post 啦 照舊都係taobao 即刻揾到 點解可以仲未收皮？

推番上去

1

因為幫襯佢個班潮人唔睇連登

我仲以為好多人會去留言淘佬link

見一個 block 一個呀， 一分鐘就比人 block 加刪 post, 極速留一埋嬲仲實際

佢仲有ig叫inlabhk

???

食水唔深做來做咩？

執笠未

推
間野成日D用語誤導人以為佢係自家品牌，實質淘寶貨

已無人理，過多排又有生意
香港人萬碎

輕輕一推

。

佢地呢條9分褲 有無淘寶link

U記褲改短都得啦

睇下淘寶幾錢先

根本佢地d客都唔係連登仔
長做長有呀

淘寶圖片搜尋 好work

去u記買好撚過啦屌

今日行過u記入去望，9分褲先$169

所以先咁多呢D搵到食

每日一推

怒推

屌 上星期先買左千幾蚊嘢 件羽絨我都有買 但都係300蚊 1500蚊 1個背囊2件嬲 2件衫 1條褲 平均1樣嘢200幾 比佢呃下啦

利申 靚仔毒撚 好少出街買衫

樓上柒到

柒你老母阿 呢啲鋪係呃毒撚錢架啦 貪方便阿麻

有條女ig未？

明明用500就買到既野, 你就用1500...

其實可唔可以send 去蘋果動？

你出街一定好柒, 成身賤價貨(仲要淘寶扮港產)果陣柒除應該幾驚嚇
你條垃圾都幾厚臉皮, 做/狗睇得好開食曬屎咁都冇所謂..生活應該好低成本, 做人/狗冇乜壓力....
有時都好羨慕你依啲地底泥

慘得在我靚仔。。。。

呢幾日咁凍,呢D淘寶貨著到肥仔咁出街都唔暖

咁快冇人討論

買過
寄到黎一拆袋睇啲label全部大陸拼音已經知瀨野

label 都唔拆咁懶

羽咩絨呀
流野黎架

發夢夢見個店主搞左呢壇野之後串過馬撚
但人地好似未驚過

發現多一間又係一樣賣淘寶

Up漏左

淘寶直送

佢著咗我對西瓜呀

咩事，個塊野唔係係手㬹㗎咩，點解會去左前面
定係我睇錯？

sorry自膠，真係睇錯左，見唔到個手䄂反轉左

正喎 去佢琴揀衫再自己淘

真係好優惠

繼續推俾多D人知

多D 人買， 買到成街都係

同一件淘寶衫，但唔同價錢， invisable 幫到你

唔會再相信所有本土濕鳩shop

要開post

點解推唔爆？

仲未1001

呢d唔多似有報稅
淨賺

呢排仲好多廣告

緊係啦， 比人踢爆左， 要搵新既傻仔落踏

大陸果D所謂羽絨係塞雞毛同鴨毛
著一排應該就會臭到仆街

無消毒，skip左d step先做到咁平

仲未爆？

Hello

D 油都會溶出黎， 又會有油臭味

1001

晚安，歡迎使用3，你有一個新口訊，訊息來自...

千祈唔好比其他衫責住, 一定要用膠袋入住再掛起, 如果唔係側邊D衫比雞油鴨油整到著唔到

證明水魚總是多的

仲push

開2未

有無多d淘寶貨外套介紹一吓

上 invisible個 fb dl 圖上去 search 啦

我

無人推了
佢而家仲搞埋福袋

屌⋯⋯整埋福袋出黎搵水魚

推到尾有冇人開2

屌你老母
呢間垃圾仲未收皮

push